В данном проекте реализована игра "морской бой" для одного корабля, состоящего из трех клеток.
Игра размещает корабль на поле и организовывает возможность многократного ввода координат выстрелов в консоли.
Игра продолжается до тех пор, пока игрок не потопит корабль.
В консоль выводится кол-во попыток, которое понадобилось игроку, чтобы потопить корабль.